## Завдання

Зверстати макет сайту в використовуючи три макети: 320px, 768px та 1200px, з використанням препроцесора SCSS та зборкою проєкту за допомогою менеджера задач Gulp. Дедлайн для виконання цього домашнього завдання - 1 тиждень після четвертого заняття даного модуля.

#### Технічні вимоги до верстки

- Вам видається [макет](https://www.figma.com/file/OMxGUCGeJ18yGvPOL1awVQ/320px?node-id=0%3A1) сайту в трьох варіантах - 320 пікселів, 768 пікселів та 1200 пікселів.
- Верстка повинна бути зроблена з урахуванням принципів адаптивної верстки, тобто всі блоки/колонки повинні змінювати своє взаємне розташування коли роздільна здатність екрану стає занадто малою, щоб вони могли розташовуватися на одній лінії. Загальне правило: "Якщо блоки вже не можуть розташовуватися поруч так, як на декстопній версії, то вони повинні бути такими, як у планшетній/мобільній версії макета".
- Для верстки ви маєте використовувати препроцесор SCSS з такими нюансами:
  - використовуйте найпоширеніші інструменти препроцесорів: `змінні`, `міксини` та `&`;
  - розділіть css-код вашого проекту на кілька окремих scss-файлів (наприклад, змінні в один файл, міксини - в інший, стилі для шапки сайту - в третій, і т.д.), тобто створіть структуру проєкту і об'єднайте їх за допомогою інструкції `@import`.
- При роздільній здатності екрана 768 пікселів або менше верхнє меню має стати випадаючим при кліку на іконку меню у верхньому правому кутку, як показано на версії макета `320px-dropdown_menu`.
- Секція з Інстаграм-фото - зверніть увагу, що фото не стають один під одного при зменшенні екрана, а їх стає більше, і на роздільній здатності 768 пікселів у назві секції з'являється другий напис "GOT TO OUR INSTAGRAM PAGE".

#### Збірка проєкту:

- Проект повинен збиратися за допомогою `Gulp`
- У корені проекту має бути дві папки - `src` та `dist`, а також файл `index.html`
- Стилі та скрипт в `index.html` повинні бути підключені з папки `dist`
- Папка `src` повинна містити всі робочі файли, в яких ви писатимете код (папки `scss`, `js`, `img`)
- Вміст папки `dist` має генеруватися автоматично шляхом конвертації та копіювання файлів, що знаходяться в папці `src`
- Необхідно налаштувати два основні робочі завдання для `Gulp`:
  - `dev`
  - `build`
- Робоче завдання `build` повинно включати такі завдання:
  - очищення папки `dist`;
  - компіляція `scss` файлів у `css`; +
  - Додавання вендорних префіксів до CSS властивостей для підтримки останніх кількох версій кожного з браузерів; +
  - видалення невикористовуваного CSS-коду; +
  - конкатенація всіх `js` файлів в один `scripts.min.js` та його мініфікація; +
  - копіювання мініфікованих підсумкових `styles.min.css` та `scripts.min.js` файлів у папку `dist`; +
  - оптимізація картинок та копіювання їх у папку `dist/img`; +
- Робоче завдання `dev` повинно включати такі завдання:
  - Запуск сервера та подальше відстеження змін `*.js` та `*.scss` файлів у папці `src`;
  - При зміні - перезбірка та копіювання об'єднаних та мініфікованих файлів `styles.min.css` та `scripts.min.js` в папку `dist`, перезавантаження вашої html-сторінки.
- При збірці проєкту можна використовувати будь-які пакети, але більшість потрібного функціоналу ви знайдете в наступних:
  - gulp +
  - gulp-sass +
  - browser-sync +
  - gulp-js-minify
  - gulp-uglify
  - gulp-clean-css +
  - gulp-clean +
  - gulp-concat
  - gulp-imagemin
  - gulp-autoprefixer +

#### Література:

- [Gulp 4.0](https://andreyolegovich.ru/IT/gulp/)
- [Препроцесори](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/advanced_frontend/lesson10_preprocessors/preprocessors.html)
- [CSS3-медіазапити](https://html5book.ru/css3-mediazaprosy/)
